今朝一早牙蛇就打畀媽咪話今日我唔駛返工了

知唔知咩事牙😰

太大風了 驚吹走工場既同事

今日工場既手足放假一天

咁你仲番？

佢暗戀個姑娘

蝦鳩我手足？

屌你老母 我係個到做監工的

咪又是工友😂

😂

我人工高d 35.5